去發夢嘅買定部對講機！

仆街，831望到前線唔夠水救火
前線要隔住罩大嗌要水，但隔住罩嗌係完全聽唔清楚甚至聽唔到前線要咩
用咗好多時間先運到水上前線
屌你個龍蛋已經爆曬

建議前線同物資帶定對講機，事前一齊較好個台，前線唔夠水或者物資就即用對講機同物資講，
再叫和理非起物資鏈運水，
慳翻時間

推

再推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

要有牌先得

買機唔使牌

講咗好耐

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈